一人一句鼓勵我既說話

去ifc排隊

早抖 毒撚

垃圾

係鼓勵

me噚晚奶過your mum嘅臭gap...shxt!!! why have白色粒粒?

幾時死

連登冇愛

對你冇

禾甘可愛

見到隻死狗就想嘔

但係禾唔狗公

這個世界上一定有愛你的人

你低汁會然

等不到

做你鍾意做嘅野

禾係連登宣揚愛

都搵唔到 唔知自己做咩

上連登

剩係識上連登叫春既垃圾

hi

食個糖水先囉

食到有肚腩

真係唔想咁悲觀